NBA 季後賽估1st round Lakers

隊Blazers 好似著火咁
Danny Green 又唔準
次次被人隊球三分都追得好辛苦咁。有可能Blazers in 6
LBJ 又冇戒指

各位點睇

Lakers 連追兩場
Blazers Lakers 再各贏一
Game 7 blazers win

想燈

Lakers 4-2 eliminates blazers

角大已死

Blazers贏唔贏到唔肯定
RMBJ無戒指就肯定係

RMBJames 又失冠